Iron man走咗....估佢唔到

郭偉亮同老婆神秘飛美國探媽媽 3年無見超驚喜
26/12/2018 17:28:00
郭偉亮（Eric Kwok）加上美國，你會否聯想起《鐵甲奇俠》（Iron Man）？今年聖誕港版Iron Man就聯同老婆葉佩雯（Grace）就執行秘密任務，到美國加州探望睽違3年的媽媽。郭偉亮都好有心思，見面前還特意佯裝在香港與媽媽通話，要給她一個驚喜。

孝順仔

連狗

撚狗咁撚